p記定goji?

依排去唔到康文署
大家覺得邊間好啲？
邊間冇咁hardsell?

Goji不了

兩間都唔去
去d新開嘅gym好過

有咩推介

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales